有無手足拎住波經馬經入Starbucks度坐？

唔幫襯攞杯水飲下得唔得？

得

有咩唔尊重你呀，同埋做咩要尊重你？

你呢啲地方有幾講究品味呀，師奶地盤佬都入得去買野啦

真心拎D功課呀手提電腦呀黎溫書最尊重, 未見過人趕

慣左拎住杯pacific coffee入去坐

你啲咖啡師有咩值得人地尊重你，你同水吧沖野飲，仲有貢茶企係度個啲人有乜分別呀

有咩問題？

賭馬師就唔值得尊重?

巴打好有品味 想知有咩有品味既野係師奶地盤路唔買得

btw 琴日見陳豪入Starbucks買野飲 一定係佢無品味

陳豪有品味同個個地方有冇品味係兩樣野
你有冇品味我唔知，但我知你蠢

一個有品味既人既去無品味既地方買野 咁佢重係唔係有品味

點都好 拎馬經唔幫趁四圍坐一定最無品味

你估陳豪會唔會去OK 7-11買野呢？
OK同7-11好有品味呀

係 通常買最平既果汁
D咖啡咁撚貴 我拎d錢買多條2串3唔好牙

咁我著住老西拎住份英文馬經波經又有無品味？

老人區已經成堆廢老做緊樓主講既野

扮撚晒嘢,屋企唔温得咩？

通常我會叫投機策略師

睇唔起我地班馬評人 你沖咖啡架咋 咖啡仔！

見過有廢老播Av

用Macbook睇馬經波經囉

老西就有品味？ 你應該重係細路仔

去多d商業區睇下幾多西裝友幾咁地盤呀叔feel la

你又幾有品味呀，係台灣讀書 ，好文青呀你